幫忙買大學Notebook Ownership

Polyu HKU City 都有 有意可以

PolyU and UST 都得，免費只代簽卡

免費幫買
請tg

ust幫買

HKU, CityU, UST 都有, 免費出機

tg @dllmjm9

互出一次ok?